唔明點解咁多人針對年宵賣野話人侵犯版權

呢D年宵無得賺，搞手只係求打個和，大家開開心心玩返晚

賺左捐晒啲錢出黎?

賣翻版野死全家

見人法犯連講都唔講得？
佢地岩？
行得正企得正？
講完句公道說話仲要比你呢d on9仔拎上黎公審？
當年就係你老母比人屌冇人出聲
先生左你個畜生出黎炸

普通女仔唔俾去

首先，又唔係一定冇錢賺
其次，咁唔洗唔洗好似city條友咁串先
再者，冇利益、為開心就可以犯法喺乜邏輯
最後，其實大把旺中鋪都侵犯版權，而我自己都覺得年宵我行得開心心就得，無謂咁執着。
但係其他人覺得有問題又有乜錯有乜好討論
價值觀唔同姐 同埋又關你叉事咩

無錯 師輕心水清

你真心 定 我真心

段野好熟口面